# $Id: zh_TW.po 18950 2008-11-28 17:26:00Z mindless $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: ImageFrame 1.0.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-31 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Image Frame Samples"
msgstr "圖片邊框範例"

msgid "ImageFrame"
msgstr "圖片邊框"

msgid "Render frames around images"
msgstr "在圖片週圍畫上邊框"

msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgid "Solid"
msgstr "實線"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Bamboo"
msgstr "竹子"

msgid "Book"
msgstr "書籍"

msgid "Branded Wood"
msgstr "烙印木材"

msgid "Dot Apple"
msgstr "蘋果"

msgid "Dots"
msgstr "虛線"

msgid "Film Edges"
msgstr "膠卷邊緣"

msgid "Flicking"
msgstr "閃動"

msgid "Gold"
msgstr "金質"

msgid "Gold 2"
msgstr "金質2"

msgid "Spiral Notebook"
msgstr "筆記本"

msgid "Spiral Notebook (square)"
msgstr "筆記本（方形）"

msgid "Photo Corners"
msgstr "相片邊角"

msgid "Photo Corners - Small"
msgstr "相片邊角 － 小"

msgid "Polaroid"
msgstr "拍立得"

msgid "Polaroids"
msgstr "拍立得2"

msgid "Postage"
msgstr "郵票"

msgid "Shadow"
msgstr "陰影"

msgid "Shells"
msgstr "貝殼"

msgid "Slide"
msgstr "幻燈片"

msgid "Slide (square)"
msgstr "幻燈片（方形）"

msgid "Wood"
msgstr "木質"
